# Importante #

* Create un branch vostro. Non lavorate sul master (MAI!).
* Una volta mergato il vostro branch cancellatelo.
* Commentate il codice (in inglese è preferibile).
* C'è uno script python per formattare bene i JSON da importare con Mongo Booster.
Eccovi la mia repository
```
 git clone https://Bebetos92@bitbucket.org/Bebetos92/scriptpython.git
```